(軍事撚入黎)手槍點樣開

Glock 17 / 19
旺角有1:1氣槍賣

有冇精簡易明YouTube片教學

右手輕力握住槍柄, 食指輕力放上trigger; 左手用力握實右手
glock的話, 扣trigger時, 首先第一段係輕, 右手食指可以快少少, 然後到第二段就係重, 到時就要慢慢加力, 心中數住1-10, 食指平均加力落去trigger, 睇下邊下會擊發
利申: 睇網上教學

鄧梓峰教落，槍口唔好對住自己

槍口對外啊

其實對冇受過槍械訓練嘅人嚟講, 手槍嘅阻嚇能力遠高過實際致命能力, 因為對一個未開過槍嘅人嚟講可以控制後座力成功向前擊發, 同時又射中人嘅可能其實好低

利申: 發夢開過